村上春樹罕見談社交媒體：「人們都用膚淺的語言表達，看了讓人不舒服。」

一名日本仔自以為是

幾時還債呀